你地身邊多唔多長輩長期要食多種藥?

隨身帶住n種藥個隻

要食幾多種?因咩事要食?要食到幾時?

唔食藥

點長命去供樓

做乜咁問？